根本本土派就係想搞共產黨果一套批鬥

大家唔好中計，記得要和平理性